壞iPhone, 求續約

用緊CSL 20g家庭plan
出年二月到期
壞機想續約買iphone11/11 Pro
感謝

TG傾